貴族私校老師竟是狼！ 性侵猥褻2幼童還拍裸照

北部一名在知名貴族私立國小任職的班級男導師，被檢警查出，涉嫌性侵、猥褻學校男童，還強逼男童拍裸照供他褻玩，男童事後向父母傾訴此事，父母才趕緊報案。台北地檢署去年底緊急將這名男導師拘提到案並聲押禁見獲准，擴大調查後確認有2名男童受害，因此今以對未滿14歲者猥褻、性侵罪起訴這名狼師，至於狼師拍攝男童裸照的部分，因家長撤告，此部分獲不起訴處分。

檢警調查，這名30多歲的狼師外型斯文，擁有碩士學歷，不料卻對男童伸狼爪，讓家長及學生都相當恐慌，檢警接獲報案後，緊急逮人，擔心還有其他學生受害，因此將狼師聲押禁見獲准，校方也對學童進行輔導，避免受害人情緒不穩。

據了解，狼師起初辯稱，他不清楚男童為何有此指控，但狼師手機內卻被查出多張男童裸照，檢警循線查出共有2名男童受害，其中一人遭狼師性侵，另一人則遭猥褻，由於男童年紀尚輕，面對師長伸出狼爪，也不懂得反抗，因此北檢今分別以對未成年人猥褻、性侵罪起訴這名狼師。

基佬搞有錢男幼幼後門

比有錢佬告真係玩撚完
台北+1

窮忍玩有錢仔

來生只做新北人

男童有咩好玩

男女, D變態都係貪個LOAN夠緊